「窮撚勿入」想知有錢既你平時點豪洗法

利申窮撚

一年前就m記加大
而家就變+2蚊飲凍飲

叫外賣，請個外賣仔食。

連登無有錢佬？

有錢得來你都算仆街 送到門口先話請佢食

笑撚死 有錢佬

加入人體冷凍機構，成為終身會員

點為之豪洗？

ja ga
我加開5蚊特飲

富足

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

去M記買嘢食話唔使找但佢係都要找返個幾毫子比我

會叫凍飲

我就係想認真答你先問你點樣先算豪洗，想知我解唔解答到你，我住梅道，附近仲有層樓收緊租，你唔係想知有錢人點生活咩？

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

試過叫5000蚊一Q既Slut

買U記淨色短tee，一係唔買，一買就買兩件

平時屋企帶水飲
依家直接落樓下買營養快線飲

有錢人通常都比較孤寒

餐餐午餐酒店食自助餐